牛牛送股集中討論區

咁多位不如集中係到貼link 互相幫幫手
咁樣應該快啲

互幫

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票，點一下，拎939股票，互幫

謝謝

富途六週年 壕撒股票雨

幫手互禁

連登仔唔係大陸野唔用咩

幫完我，幫返你

你幫我 我幫你

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

大家互幫

富途牛牛送股票😂

求好心人幫手

Click咗講聲幫你click翻 感謝

富途六週年 壕撒股票雨

幫幫手，唔該～

唔該哂

點左

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

Thanks!!!

互幫
幫左quote 返講聲

互相幫助 thanks

上面禁哂了

禁ed

富途六週年 壕撒股票雨
幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互幫？

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票
幫幫手

Done

互相幫助 done

Done
互相幫助 thanks

麻煩曬
富途六週年 壕撒股票雨
幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互按 quote完我幫翻你

富途六週年 壕撒股票雨

互click

按左 plz幫我按返

點了
富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

click咗 plz help

幫幫手 plz

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

巴打 幫左你 麻煩幫埋我

click

幫完回返條link畀我。我幫返你

壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票

大家幫幫忙

上面條link痴埋左

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

Done. Please

富途六週年 壕撒股票雨

禁完覆我幫你禁返

巴打互送

大家互相幫手

感謝各位幫忙🙏🙏
祝大家身體健康，出入平安一世

Dicky 搞掂

一齊互J

巴打，幫左你了

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票，點一下，拎939股票

互幫

多多幫助

幫左你了.巴打

富途六週年 壕撒股票雨
幫我助力攢人氣，送你熱門股票

Click完quote我

互相幫助

謝謝大家

再來無限互quote

互加
Quota 返我

互相幫忙

互幫 Thanks!

搞掂
互相幫忙

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互加 樓上已經click哂

推

DONE

幫幫手

留link互幫

禁左

互㩒

富途六週年 壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票

禁完quote返我

壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票

撳左quote返我

聽日ok? 用左三次

互助thx

Done. 巴打互幫

富途六週年 壕撒股票雨

請quote

禁左 thx

Done!

巴打互幫

幫左

富途六週年 壕撒股票雨

好人一生平安

已禁

互幫 ,thx

富途六週年 壕撒股票雨

富途牛牛係支那公司，又會咁多連登仔用？

富途六週年 壕撒股票雨

禁完 quote 我幫你禁返

Click 左
富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

差一個先有得抽，有無人幫幫手😞

互click

互相幫助
Quote完幫番你

互幫

係咪成個活動只可以幫三次,定每日都有三次？

用左三次唔係完左無得再玩？

每日三次

3.活動期間，每位富途牛牛註冊用戶僅有3次協助好友增加人氣值的機會，而且只能協助同一位好友一次；同時，每次協助好友增加人氣值，協助者均可獲得股票獎勵，具體獎勵為:「建設銀行」 (香港交易所股票代號00939) 壹股

咁佢又咁寫

幫幫手 追數

下 咁用完3次咪無
聽日睇下點

done

富途六週年 壕撒股票雨

幫返我

互相幫手

互幫互幫 幫完QUOTE我

壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票

祝大家贏到開巷

互幫
Quote完幫番你

幫左 但未見你幫

互幫 quote返我

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票
仲有兩個QUOTA,加左我既請覆覆,我會加返你

幫幫手互禁 禁完quote返我

富途六週年 壕撒股票雨

互幫

已按

已助力 有錢齊齊搵

富途六週年 壕撒股票雨

男既溝到女神，女既大波長腿

互幫互幫 Thanks

幫咗你

互幫
幫完reply幫番你

已幫，麻煩巴打幫忙按返

富途六週年 壕撒股票雨

男既溝到女神，女既大波長腿

係咪每人得四次quota

幫手禁完 quote返我 我會即幫返你 thx

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票，點一下，拎939股票，互幫互刷

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票，點一下，拎939股票

謝

求幫 送建行股票

富途六週年 壕撒股票雨
互幫，幫咗話我聽thanks

幫個忙 㩒完請quote 幫翻你

互幫，按完就quote返我

互幫，請幫忙 記住quote

Done

互㩒

留名互幫

希望大家在眾多link 中點到我

求助

求幫

互㩒
㩒完我，reply我呢句
幫你㩒番

亙幫謝謝

富途六週年 壕撒股票雨

互幫，quote返我

幫手撳呢條

禁左啦巴打

禁左巴打

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

唔係唔禁myw? 送939喎

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互相幫忙

互助

富途六週年 壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互幫

清 啱啱用晒quota
12點後幫你

求幫，12點幫番你

幫幫手
有錢齊齊搵

🐮

已幫

留link幫返你禁

互幫 幫完quote 返我 我幫返你

互幫求按

done

留名

幫左你

謝謝各位師兄 祝大家贏多啲

00:00 係咪重新有三個額？

富途六週年 壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票
禁左比link我

互相幫助 感謝

互刷

幫完既quote我 會幫返你

富途六週年 壕撒股票雨
互助

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

Thanks~

刷完please quote

幫手既祝你地以後股運亨通

Quote低我會幫返你

我仲係無既

好人互幫，加完quote番

一世好運

可pm互相幫助

互幫

覆我即撳

連登有愛

互相幫助，唔該

互幫，有三個Quota

富途六週年 壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票
禁左比link我 可PM

在線秒禁

互幫，幫完幫返你

幫完請quote

送你熱門股票，點一下，拎939股票，互幫互刷!

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互幫，thanks

富途六週年 壕撒股票雨

禁完 qoute 我幫你禁返

等重洗quota

click完quote返互幫

點幫人嫁?有無教學?

富途六週年 壕撒股票雨
幫我助力攢人氣，送你熱門股票

幫手互刷

互幫互按

互幫 quote 我幫返你

搵人禁下

有翻3個quota互幫

求好心人幫幫手

help ed

求幫

入link禁幫助他

幫左, 幫back me thx

quote完我
我幫番你

幫完記得quote我

互幫 thanks

我為人人, 人人為我

互幫，幫左既quote我，我幫番你

禁返

其實得一個post嘅話，最後咪所有人都係幫頭三個 樓主同頭兩個緊係賺分賺得快

幫左 幫番我

幫了 come on

大家幫大家

幫完記得quote番

互幫，幫完覆返我，再幫你

富途六週年 壕撒股票雨 互幫 幫完quote 翻我幫翻你 thx

互幫，thanks!!!

求幫手

富途六週年 壕撒股票雨
Thanks all bro

點樣搵條LINK出黎
幫幾個巴打禁左

入link㩒幫助就得，thanks！

禁左
互幫

每人總共得3次幫人即係最多拎3股939？

仲以為每一日有3次

有quota會幫返

富途六週年 壕撒股票雨
幫我助力攢人氣，送你熱門股票

Thanks

互幫
回覆秒幫撳返

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

幫完請quote

已點

聽日幫返

求幫助

幫左
互幫 thanks

唔係每日可以幫三次

Done 互幫下

又話12點過後有又有番3個quota幫手既
點解我未有既

refresh 番quota時幫你㩒番

幫左你

gogogo

己幫
互幫

done 互幫

一世好運

互相幫助

幫左你 幫返我

富途六週年 壕撒股票雨
幫我助力攢人氣，送你熱門股票

繼續互幫

布神

幫左可以PM返我/係到留 見到就幫返

好人一生平安

富途六週年 壕撒股票雨

thank

富途chok股大法：

1. 用private mode開link
2. 用不同social account開户
3. 每個新account可以加16分
4. 50分可以抽一次

大家互幫，謝謝

已幫 唔該幫返

有恩必報

互幫感謝

KEEP住互幫

done
富途六週年 壕撒股票雨

樓上已幫 大家加油

互幫，幫咗幾位巴打了

壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票
你幫我我幫你😁

富途六週年 壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票
今日爆左 聽日幫返 Reply/PM notice

有恩必報 請按上面

富途六週年 壕撒股票雨
幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互相幫助

幫～

見唔到有人幫我? 我條 link 同大家唔同樣? 點 gen 出黎?

大家幫幫手

聽日幫quota已爆

唔知呢條得唔得

ok

富途六週年 壕撒股票雨

互幫，有3個quota

仲有4個 quota

幫完引返唔該

點搵條link出黎？

已幫謝謝

已射，幫返，thx

幫左請覆，thanks

呢條先岩 copy錯link 屌

互助互愛

仲有4個 quota

幫完引返唔該

見到即幫

1quota

互幫
請quote

今日幫我 明日幫你

1. 用private mode開link
2. 用不同social account開户
3. 每個新account可以加16分
4. 50分可以抽一次

可以係咁chok人氣

幫左 幫返我 THX

幫咗

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票
今日幫我 明日幫你

-2 quota , 幫完quote返即幫

啱啱幫咗巴打你

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

禁咗quote返 一定會幫你禁返

等一等

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

求幫手

富途六週年 壕撒股票雨
互幫

幫咗巴打你
呢個係我

謝謝巴打

比LINK我? 幫你

Ok喇

一定會幫返

謝謝巴打

有返3quota

已讚，互讚

互幫，我仲有兩個quota

富途六週年 壕撒股票雨

互幫，祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

禁咗 我係116字頭

互幫，已讚

click左

求互幫

已點，互幫

click了，互幫

幫咗了
呢個係我嘅

-2 Quota

Click咗，回我

ttps:// 互幫 quote 我幫返你

幫咗
呢個係我嘅

富途六週年 壕撒股票雨

互幫

有啲人幫完佢又唔幫番我

互幫

壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互click互幫

-1 quota

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互含

help pls

多謝

幫我幫返你

富途六週年 壕撒股票雨

有互必射！

條link點整出黎？即幫

撳了

我整唔到自己條link出黎 ！

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互助thx

㩒分享之後copy link

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

幫完quote，即幫返你 ！

ky321 巴打未收到喎
未見到你牛牛 11592769

幫左請回覆quote 我都幫番你

壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票

唔該

壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互幫

雖然好後
不過都照post等人禁下

-2 quota

互幫
差少少50

有幫必還

幫左 11325782

點開條qr code link出黎?
話我知我幫佢
禁唔到自己條link出黎

岩岩幫左 幫返我

幫左四月巴 幫返我

請幫返

幫我一定幫返你

話我知已幫 唔訓等

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

大家互幫

唔知得唔得 有愛互幫 thanks

推 幫我點話我知

互禁

幫左樓上3位

搞掂

# 782 幫左 thanks

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

有冇朋友互幫

點解開左你條link都係返自己page度

大家互幫，唔該晒

急 仲有3個機會可以幫人點

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

幫幫我ok?

我都幫左你

你幫左我未

壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票
大家互相幫幫手唔該

求幫手 祝大家賺多d

想幫人都幫唔到

幫左你幫幫我

你帳號名係咩 有兩個人話幫我但得一個幫左我

kit

富途六週年 壕撒股票雨

thx

得個數字名幫左我

同埋係邊度掃qr code
我就咁掃又返返去我page

幫手

屌根本掃完又返自己個PAGE 點幫人點

要登出
kitxxxxkit 係我

重登都係得個7985XX1幫我點左
一係你教我點幫人點都幫返你點

你用手機browser 上

幫左你幫下我

幫左你 仲有一個人幫左我係邊個

幫下手

幫 仲有兩個位 話我知必幫返你

咩名

你都無幫我

幫點
必回點

樓上好多呃狗

幫左幫返我

富途六週年 壕撒股票雨
互禁～

送你熱門股票，點一下，拎939股票，互幫互刷

即刻幫返你

互幫！

幫完三個人無人幫返我 ！

Your link?

幫完請quote，仲未訓

Thankyou 真漢子

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

幫完人都冇人幫

係巴打就幫手

唔好係度比班呃狗呃互點
少少野都要扮傻扮懵呃呃騙騙
入去隔離post真正互點留id

富途六週年 壕撒股票雨
互幫～

巴打幫幫手

thx!!

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互禁

clicked

幫咗人但無人幫

我幫完3個都無人幫返我 ！

人氣幫助上限幾時會reset一次？

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

互助

巴打

齊齊拎股票

㩒咗quote返我，幫你㩒返

送建行

互按

互click, click 後請通知我同比條link 我，thx

互幫互助

你條link係咩？幫你禁返

互幫thanks

幫完quote我

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票
幫左

連登友情互幫

請幫返我

幫左，請幫返

互CLICK

互助，thx!

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票
互幫

互幫，仲有個quota

幫左
Thx

互幫
富途六週年 壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票

Thanks for help

你都未撳

無人幫我

阿里巴巴, click左出聲我click返

Click咗

已click返你

富途六週年 壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票 互按互幫！留言話我知

Thx

互幫

富途六週年 壕撒股票雨 幫我助力攢人氣，送你熱門股票

Reply plz

幫左引用我，我點返你

大家條LINK邊到搵出黎
開左APP, 條LINK無你地咁短...

Plz

用邀請好友 再copy條link

咁樣?

你試下邀請人用whatsapp 就有

我就個個post都reply你

Click咗唔click返呀嗱

幫左引用，我幫返你

互㩒thanks
富途六週年 壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票

等等得唔得呀？mon住架？

名額3個，禁左講聲

眼訓鳥教了我
互幫

12點有quota幫你

冇晒quota, 幫唔到

我爆左 天日幫返你